- 👋 Olá, eu sou Marcos Paulo estudante de Análise de sistemas que se encontrou na progamação
- 👀 Interessado em trabalhar nas grandes empresas com times variados trocando experiência e aproveitando cada oportunidade
- 🌱 Atualmente estou aprendendo Python, php, JavaScript e MySQL
- 💞️ I’m looking to collaborate on ...
- 📫 Contato: (71) 9 9262-1121(whatsapp)
- 📫 Email: marcosmatosteodoro@gmail.com
